（都是演員）習近平考察貴陽 「中南海保鏢」護衛陣列式曝光

中共總書記習近平昨（4）日到貴州省貴陽市考察，走進社區、超市，展現中國富裕準備過年的景像，但是，為了迎接習近平到來，當地政府老手法，再出動「臨演」民眾拍手場面，「被禁足」在社區內的民眾，卻捕捉到逾40位中南海保鏢護衛習近平的陣列式。

綜合媒體報導，習近平走訪貴陽市的觀山湖區的街道及生鮮超市，結果，當地小區被通令警戒，民眾被迫封鎖在家，不得出門，有民眾抱怨被記曠工一天，而街道內及超市裡的群眾，則被曝光是當地官方找來的「臨演群眾」，跟之前習近平到訪汕頭等地作法如出一轍。

習近平出門自然是嚴密警戒，滴水不漏，不過，這次意外的是，網上曝光一幕習近平走出社區到上車前的一段影片，正好可以看到中南海保鏢們護衛習近平的陣列式，從排位到走動方位，都被拍下，從影片看，是從高樓上往下拍攝，據初估，光是在習近平週邊至少有40位警衛，全部身著黑衣、黑褲，只有少數幾位跟著習近平上車。

班保標咁都睇溜左上方，影相果個如果係狙擊手

佢點影的？

Ip 都唔洗check

人多又點吖，真係有事時你估有幾多個肯為佢擋子彈？

用間諜衛星

一架MQ-9搞掂

所以美國係搭個帳篷架 學嘢啦

連導彈幾錢一架？